97機場攻略

咩人會去機場? 遊客! 咁遊客點分?
有passport有機票有行李就係!

咁所以星期六:

1. 記得帶passport
2. 2019年啦, 機票係電子. 記得用email send呢段嘢比自己

Title:
Your British Airways Travel Reservation: A12B3C

內容:

THIS IS AN AUTOMATED EMAIL - PLEASE DO NOT REPLY

Thank you for using British Airways on-line.

Your Itinerary Details
--------------------------------------------------------

From: Hong Kong, Hong Kong - SAR of China
Terminal: 1
to Heathrow (London), United Kingdom
Terminal: 5
Flight Number: BA0032 (Confirmed)
Depart: Sat 7 Sep 2019, 23:10
Arrive: Sun 8 Sep 2019, 04:50
Cabin: World Traveller
Baggage Allowance: 2 bags at 23kg (51lbs) per adult/child
Operated By: British Airways
Number of Stops: 0

Passenger: MR TAIMANPETER CHAN

--------------------------------------------------------

係呀我係單程機票去搵攬炒巴
同埋順手關心下淋奠兩位公子人生安全呀

記得上面個陳大文Peter要改返自己名!

3. 拖喼! 個喼入面帶咩就

光復香港 時代革命

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！